我女友@KAYAN9896跳BLACKPINK 冇人講?

可以入Blackpink了

仲大奶過blackpink

你究竟鍾意jessica定kayan
你講

Kayan 正

不愧為我捧起的第一代斬女郎!!😭

其實個個都可以跳Blackpink

原來你改左名。。。

醜到

同意 個鼻大到

Minju cover

導哥你依家知就得了..

爭咁撚遠都PO

個人好正
但跳到軟手軟腳

雖然幾靚女 副偈幾得
但跳得真係好麻麻喎

唔講以為真係jennie跳緊
完全可以入blackpink取代真jennie